有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水 (395)

唔小心三百九十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

我一直都以為我同何寶榮好唔同，點知原來寂寞起上嚟嗰陣，個個都係一樣

Who

試下唔寂寞

Google

試唔到

唔識google

針

試下約手巴

有咩好試

個心寂寞係一定，轉移一下視線

CLS今晚個個針我

邊個針你啊又

因為你約絲打食檸檬

2020再算

針德

我自己個po無啦啦比人杯我

咁過份 唔好上連登囉

Why 2020

出年

勁 型島 吳上就吳上

放隻手上心口就唔寂莫

灑脫

係㗎 毒撚係咁

扮乜毒

消灑

扮識我？幾時唔毒

cow屎仔

唔cow仔

cow女？

Cow牛

點cow

俾女cow

教？.？

天生

教我天生

Lm

Lm2

又mon

太得閒

冇返工咩

有都唔係呢個時候返緊啦

白金

幾時Carry細佬我

等緊你帶我返好工

啱啱食完 無哂味噌sad sad chu

我都等緊

一月尾出唔出黎食飯

你做搞手ok?

不如講定日子同食乜先
到時再約人

30/31?

你兩日都得？

食紅燒兔子頭

漫漫長夜

叫雞

無錢

食炒粉

難食，不了

噉食乜好

你扺諗d，食左佢

日日都得

噉益我？受唔起

都話你有新女

可以習得？

何*

咁食乜

人咁不可信 仲可以點過

嗯

做返朋友

但分左可能朋友都無得做

信自己！

你話事啦

小妹知錯，求放過

乜Stalk人好變態好有問題咩？身邊好多朋友都會咁做，自然有興趣想知好奇但又唔可以做到咁出面既野自己就會去stalk

好正常

前幾日男朋友發現我stalk佢，佢話我好變態

強姦佢

點解你地咁夜都唔訓

無用lor

stalk 咪stalk,你叫佢互stalk lor

佢話stalk完知道左又點，知道左又令自己唔開心，好反智喎

緊張佢ar ma

btw ching聽日唔使返學

下星期一先要翻

cuhk

今次最後一次機會了 pass到就畢業

我都想做banking

mt? 我無咁既機會
成績唔好

big4

加油 我靠朋友介紹工比我
見步行步

你就好

我仲驚緊

信我

你出左proposal未

早早

早

幾時power全開

Yesterday submitted.

咁我交得未

Next Monday

巧

上山

下海

落鑊

肥媽

凍

is.

廢J巴

唉 今日本身男朋友話嚟搵我 但後尾話唔舒服無嚟到 咁佢前幾日都真係唔舒服，我就冇乜嘢啦只係有少少唔開心
中途佢話瞓覺，幾個鐘之後我睇WhatsApp見佢過上線，我就問佢做咩唔搵我呀，佢話仲想瞓多陣，我就冇嘢講啦
後尾又見到佢上線，我就話你瞓醒啦，佢話仲想瞓多陣，但有個朋友係咁打俾佢話唔開心，後尾我話可唔可以打電話俾我傾吓計，本身今日都問咗好多次，佢就話想休息下，聽日先
但我啱啱睇佢定位，渣車去咗好遠地方
唉，我一直喺度等原來俾人呃緊
我要點樣做好
利申 我哋大家都睇到對方定位

會唔會想知點解佢會呃你？

想

咁有無諗住直接問？

佢唔知我知道咗
我應唔應該打俾佢
定係扮冇事，但係我唔想俾佢覺得以後都可以咁樣做

所以你就會諗啦
直接攤牌就可能對段關係係個考驗
但你扮唔知，你又可能會頂唔順

係，好想喊
可以點做

呢d只可以自己做決定
令自己唔會後悔既決定

另外想問一句 啲字點樣加密 唔記得咗

唉 分開會唔會好啲

當面傾
情侶最緊要坦白 溝通
或多或少 你地中間出現少少問題先會咁
又或者可能有苦衷

始終要面對 唔好逃避

一個禮拜見一次左右 佢要返工
今日難得可以見一次都.......

我覺得可能又諗得太快
可能只係有苦衷出去呃住你者
與其亂諗，不如真係問下
不過要有心理準備

教下我點樣啲字加密 唔記得咗

問完都只會話咩 講咗你都唔會比我去，都係一對推搪理由

前排係咪有跡可尋先？

都係了解咗先 唔好未審先判
同埋小心一開波語氣太重 會將問題惡化
所以坐落講 會好少少

但要點講，想像到 只會聽一對推搪嘅理由

禁咩地方 先有鎖

撥到最右就有

有咩原因想分
我知你唔開心 但係我唔明你個唔開心點具體聯想到分

先了解一下發生咩事
佢推塘咪話 有交帶其實無咩問題

情侶都係講個信字 管得太多未必work 睇人性格
至於安全感 如果無/唔夠
不如大家以後有共識 有交帶咁 係咪會好少少？

加油呀絲打

我覺得太胡思亂想諗到最壞情況

唔好再諗 好好休息下

瞓啦 多謝你哋

撐住呀

想搵人傾下計發覺一個都無
點解做人可以咁攰....

點解我女朋友唔多D搵我

公司有個pt女仔覺得佢好可愛好gfable
ig傾左一排 冇乜成果 又同唔到佢出去睇戲
唉

有冇聽過一句嘢
就係啲女第一眼望見你
就知你係咪可以同佢可以上床嘅對象

同佢上床我想啊
不過ff下算囉

所以上嚟連登係個唔錯嘅選擇
你想傾咩？

唔好FF啦
現實啲睇
你對嘅理解有幾深？

+1

窮J
女死女還在
大不了日日打飛機

已經打到陽萎

j斷？

Metoo

？

想有女朋友

is=係

wtf

幾年前我都咁諗
但我而家覺得一個人都唔錯

會有得幾深 咪普通朋友咁
好深就成功左啦屌

正 一眼望就知有無得上床

好深話唔定就frdzone咗
咁嘅話巴打唯有打持久戰啦
做住朋友先 再搵機會

所以好明顯條條女都覺得我唔啱上床

你女同事呢

感情嘢 朋友同情人應該點揀...我自己雖然做咗決定 但係個女仔又開始縮...

其實自己一個更開心

女！！！

你揀咗情人？
你個決定做咗好耐？

冇錯
啲錢用喺自己身上

call ptgf

好煩
其實我已經唔鍾意佢
點解聽到/見到佢啲嘢會好唔開心
發夢又見到佢
我真係覺得好煩

針？

已經決定唔好亂諗咁多
但係見到佢個人又好似唔知點咁
冇咩講好似避左佢咁
聽日又見到

平常心做返自己啦
閃閃縮縮成個毒撚咁
對方都會feel到
而且仲會反感添

本身就毒撚怕d咩

次次睇post 提起我冇公屋就好唔開心

有公屋有乜開心

其實我一直諗自己係咪有啲咩心理問題
我係個好冷靜同時好暴躁既人
冷靜到我屋企人有事 我都冇緊張過 什至已經諗緊如果佢死咗我可以點做之類問題
暴躁嗰時我試過只係因為隻貓喺度叫 就一手箍住佢條頸 係真係用盡全力 直到佢𣎴斷喘息 我先驚覺放手 然後𣎴斷同佢講對唔住一路喊 我完全唔知自己點解會咁 我真係好驚 有時同屋企人吵 會一拳打落牆 什至有諗過殺咗佢地 我知可能你地會覺得只係中二病
但我真係好辛苦 成個人都好大壓力 我可以點......唔該我真係尋意見 唔好同我講癈話

去睇睇心理醫生啦，當傾下計都好

躁鬱症？

但我好驚如果真係有既 會俾其他人標籤 我唔想做精神科病人唔想食藥 更加唔想俾屋企人知道 但我咁落去驚真係有一日痴咗線.....

咁如果你真係有精神病
點解唔去接受？
又要驚又要唔睇醫生
遲早出事

燥鬱症個燥期好似唔是咁

我認衰仔 我寧願逃避 我好想自己揸返一次主意 就算係錯都好 至少係我揀既 sorry......

唉

Copycat

咁你揸定咗主意
上嚟只係純粹開心share咋喎
但你開頭又話尋意見
唔覺好矛盾？

咁加個表情囉

唉

呢排好似冇乜人上水

死post

生死有時

要search先搵到

其實好耐冇見可愛啦
我而家覺得佢哋拎可愛嚟做籍口啫

計返個post都有一年

唔需要深究

不過理論上每個人都可以po搵人傾心事架
無話咩藉唔藕口

咁嘅話直接出去開新po得啦
咩都唔使講
唔使講到好好聽話
唔想見到邊個邊個
所以就開新post囉
我係咁諗

的確係

由佢啦
果邊d氣氛我唔太鐘意

又唔係第一次講

唔明果邊係點

我未聽過喎

Mk味重

講起 好耐無見過人肉暖爐巴 佬味

Can’t remember who

有冇實在少少嘅形容？

想買衫

個post成日沉咗
可能佢想搵都搵唔到

自己去體驗下
感覺呢d真係人人唔同
我自卑撚，同佢地真係傾唔到偈

買！

買

Superdry買一送一

間ig shop賣得貴

我唔啱呢d

買左間ig shop先！

圖

幫我買

買左ig先！

一個好有霸氣嘅30幾歲食嫩西嘅巴打

你又想買？

搵炒粉

正

想ff

唔想過去體驗
除咗小豆巴
冇乜邊個識

啱邊啲？

佢見我買咁多野已經怕左me

小豆岩哂係果邊啦咁

佢自己都洗唔少喎

呢件都幾靚 但好似唔啱我

近排買開葵廣

屌 睇緊個YouTube 佢寫炒 但個油量係炸既油量

我多過佢！

Is...

著得起應該幾正
已射thx

咪又係淘寶衫

又好似係

人哋係咁樣

實體淘寶店
可以摸下先

我都覺得條女正

買黎比個絲打着先

屌 條友包餃子包得好靚

絲打？

邊位咁好彩

鳩噏下又信

包得靚但蒸完好核突

你仆過去就唔駛買間ig shop

diu u

快

淘寶見到件衫又幾靚又平

淘寶好伏

買啦買啦

superme

太貴

Superme磚 我有同學玩聖誕節交換禮物

小豆巴買咗love咪？

件衫買呢俾你除？

未 前日mon po仲未見tee
Cd warehouse 155 都係無tee

救命 我有種失落感

着衣play

Y

知唔知我們萬歲最尾播緊duo演唱會邊段?

其實最想佢出埋完整live埋dvd

睇賣家秀先 但我一次未淘過

Duo與我常在最後嗰段

我feel到仆完一知未夠知痛 準備再仆多次街

Go

人生就係不斷咁仆街

go乜春

仆街啦我 人生無希望 聽日仲要六點半起身

Documentary得screening幾時肯出碟
唔好同我講要有新tour先出？or新tour出live dvd先出？

2020 2021都唔知有未
明明之前國語tour好早就係youtube channel po咗

仆街

我唔想呀大佬

jm9

咁多人要求應該好快有嘅
不過國語tour我冇留意
有冇link？

@手巴

即係話我自己唔識改變

見到幅圖已經唔敢㩒了

人生無希望，絕望在暗角

什麼叫絕望

絕望在我腦海中

Watch the youtube

背後全沒有支柱

抬起眼望望

原來17年12月po了
明明前一兩個月先係麥花臣開

係果時已經feel佢把聲幾好狀態

仆街 我女仔fd介紹男仔我識 我sd呢張相佢睇 個男既話我好正😛

好多9up 好正

好正

其實由無條件嗰期開始已經好狀態
不過唔知點解佢上頒獎典禮要鳩唱啫
同埋有冇聽swing？

啱

睇黎大家食開重口味

點重口味法先

有女就唔使咁得閒上lihkg感情台啦

想食松鼠魚

okok

errr 我係咪唔入得黎...

少 但佢兩個就好常見

今年同時有王雙駿 同 Gerald 編 監 得Eason Juno
一個金曲獎最佳專輯 一個吒叱至尊大碟

曬命？

因為我前日喺CD鋪
搵到全新有簽名嘅swing專輯
買咗

不過Juno近期太曲高和寡
開始唔識欣賞

浴室

有感情問題歡迎上嚟畀我哋食花生

不 就係有煩惱先入黎

一邊脱衣 一邊卸妝

有聲

yes,成200幾

你要elaborate多少少
好玄 老野我唔明

如果我松鼠魚 但係蛋黃溝菠蘿汁 粉加糖 唔落糖醋汁 點睇

ching炸fish?

Is

我會幫你脱

皮

魚皮

糖醋淋上條魚到ja ma

就係唔想淋汁 想脆

想入手人生第一對vans應該買咩好

fish and chips

Watch final table arm u watch
Netflix有
頂尖廚師比賽

我女朋友有個好嚴重嘅問題 遲到
輕則兩個鐘 最嚴重試過六個鐘
但佢返工返學約人都會遲

Rubbish

Youtube

睇唔到問題係邊

我錯 大佬

好多款喎 我做咗門市member 有積分儲 減價

同年？ 係咪？

門市咩 員工有冇折扣

00

不過我對紀錄片冇興趣
如果有成段完整live版就好

Dun know
MK kit有無roller場sick踩板仔/女做vans?

返工都會？

e+d 00

你

冇踩好耐啦
我fd去咗台灣之後冇人陪我踩

係
因為公司唔夠人手所以唔會炒人

小妹好勁

咁無問題...

dick slam

想要中筒定普通款？

我當時係買高筒

我03

普通

rich 着vans

都未買

係中學cow jor幾多條女？

要唔要鞋帶？定slip-on？
想要穩陣既色 定鮮色？

心事就冇，煩惱一大堆，失業2年，又有肌肉萎縮症(行得唔走得)，上年10月無啦啦大腸生左粒腫瘤，雖然手術成功，但係都要食半年化療藥，感覺前景一片黑暗

唔知點安慰你
但想問下病咗咁耐
啲錢點周轉？

唉 好撚頹

有無人呀

晚上大家好

有

你好 但我不好

你好呀 親

煩咩呀

不知道 只是好頹
一頹就想死

阿次

不如改名先啦 仲7個月15日

抱一抱先

為什麼今天那麼熱鬧

遇到咪遇到lor

女朋友去台灣讀書

你也可以

準備定頂帽

迴光反照

過咗熱戀期就冇事

點解佢咁冇自信
仲肯同佢拍拖？
冇咩信心嘅人好難突然有自信喎
可能佢睇到你太好
除咗靠時間證明你唔會掉低佢
都冇咩方法

月底就飛去exchange 半年 但我冇去過旅行 冇試過自己出遊 開始好驚好焦慮好唔開心 一開始既期待全部變哂質 有時甚至後悔報咗exchange 我好驚一個人去到外國生活會識唔到朋友 幾個月都屈住屈住咁過

唔好諗咁多
唔報都報咗
順其自然
過得開心固然好
過得唔開心都係半年
當拎經驗囉

我都想可以睇開啲 但到夜晚哩啲時間就忍唔住偷偷地喊 同朋友講佢地淨係話我諗多 好羨慕我可以歐遊 冇人明我有幾驚

你溫室小花嚟喎
咁更加要去exchange
等個人可以獨立啲
你當係一個挑戰啦

我都覺自己係 第一個挑戰就去英國半年

咁去到識唔到朋友仲可以上連登嘛

到時靠大家比溫暖我

唔好睇到咁sad
通常環境會改變人
可能你到時變到成個ABC咁呢

要溫暖嘅話 先建議你 著番哂d衫褲先

都啱既 希望去到成功blend in
Ching把口咁識講野嚟氹人 做你朋友真係好

到時可能長期留喺hall 有暖氣 衫都唔洗著

所以唔使諗咁多
船到橋頭自然直
不過我成日俾frd話我講嘢太直喎
完全唔識氹人

變態裸體狂

唔洗驚 遲早會有人識欣賞你 會抱緊你

小妹長遠去長洲

最*

估唔到有人同我一樣少出去玩到咁

窮

欣賞嘅我知係有
但會抱緊嘅就未有
我期待下

去台灣都唔係好貴姐

多謝老闆

唔洗多謝 賣你豬仔姐

小妹成日自己飛

靜

wo

你同佢去

搵炒粉陪你ma

去開邊

我想知有咩方法令我可以壓抑情緒(?) 可以放鬆啲之類

打拳

每日簽到

打機/上孩登

打手巴

佢怕左我了

泰。

韓。

你做過咩黎
我可以幫你游說下

台

佢食得太少野

咁唔得
我地夾手夾腳谷肥佢！

你黎

點解你唔join

佢怕左我 要靠你

就快要坐來回40個鐘飛機，可以做D乜

女朋友有抑鬱，好似想自殺...

睇實d佢！

電話唔覆，ig post 啲好奇怪嘅caption,又話goodbight world 又點， 打屋企電話佢聽咗但係又唔講野

屋企人呢？

佢有同吖媽講過，但係佢吖媽話做咩都係佢選擇咁

去佢屋企?

係囉，不過佢屋企人反應咁古怪

訓

晚上好嗎

唉 佢又熄咗位置，唔知去邊呢

不好

無問到佢之前係點？

你話個日去咗邊？
唉今日佢明明做咗個樣嘢，但我問係唔係做咗，佢又話無，之後講多幾句又話有做
喺咪又呃我了？

唉
好慘

submit左未

習慣未

唔通人真喺要無咗先會珍惜？

衝去搵佢

現實係無左都未必會珍惜

諗太多 人係無左都唔會珍惜

習慣d咩

習慣不好

屌

唔好講啦...佢要熄定位就由佢啦....

試下唔睇定位

其實主流嘅講法
情緒病係生理因素造成
而唔係心理因素
即係你盡可能減壓都只係好似戴口罩咁
點都會有日會中招奶屎
或者你睇多啲有關情緒病嘅資料先
尤其抑鬱症已經好常見
全球有幾億人都有呢個病
其實有情緒病冇咩好怕

都唔會主揾大家，佢藍剔咗
最近嘅對話，就喺俾我發現又講大話

點解佢要開定位畀你知？

我哋大家都睇到對方，以前大家覺得咁好有安全感

唔覺好似坐監咁？

其實佢要呃你可以唔帶電話出街

得我仲停留喺以前嘅感覺

佢付出唔到呢樣嘢
以前大家無諗到個底線係點 而家探索到發現付出唔到咁多

唔關事嘅
一開始就做壞咗個頭
每個人都想要私人空間
尤其男人
邊會想24小時畀人監控住？

唉 都喺唔好勉強大家了

但如果你再搵下任仲會唔會互開定位？

另外 係同喺個用法係有分別㗎

唔好意思，打錯曬啲字
之前有試過熄，之後問完開返，今日又熄咗

情侶之間冇咗信任已經玩完一半
我諗之後類似嘅事都會經常發生
諗定點處理啦

都唔知可以點做..好孤獨好迷惘

拍咗好多年？

幾年後就結婚，一齊由咩都無，到捱到有

咁而家你仲想唔想同佢結婚？

想！但改過以後唔會就好

咁你不如同佢傾下以後仲開唔開定位先啦

最重要會講大話

有冇人試過分手之後復合 好似感覺返唔到去以前咁 我本身真係下定決心放低佢 加上當時話斷就斷 都一個月完全冇聯絡 最後過左兩個月到一齊返 好似投入唔返去咁 我知仲有得一齊返就應該唔好諗咁多要珍惜 但依家同佢做d咩都好似比唔上以前咁 搞到每次出完街都係唔開心 我真係好辛苦 但佢對我既態度其實冇咩唔同 所以係我個人問題

咁就睇你經過今次件事
以後仲信唔信佢

啱啱打咗次電話俾佢，無聽

可能瞓咗啫
聽朝再搵佢啦
如果你對佢真係冇信心嘅
唔好話結婚啦
直情應該諗下而家個關係要點繼續落去

其實點解分完手又復合返？
你哋當時因咩事分手？
邊個講分手先㗎？

希望咁多位巴打可以睇下我呢段小小既感情經歷🙇‍♂️🙇‍♂️

我好掛住你…我知我好錯…你撩我幾句…話我好好…鐘意左我…成日都好掛住我…我就完全中哂個頭入去…明知你有男朋友…但我都不停地對你好…你既功課我幫你做…你考試有唔明…我花一整晚同你解釋…你有唔開心…我會陪你傾計直到你夜晚訓到為止

你既生日我送左人生第一條過千蚊既手鏈比你(我知道感情唔係用錢黎衡量)…但我想你知你係我心入面幾重要同幾咁無價…但當時你仲有男朋友…我忍…我亦唔敢做啲乜

直到你同你男朋友散左…我好內疚…你話因為淡左所以先同男朋友散…但我一直認為我既出現加劇左呢件事發生…所以我好內疚好痛苦…對唔住

之後你就開始當我水泡當我安全套…成日搵我同你ex去比較…每次有野唔開心就搵我出氣發泄…wtsapp…snapchat我幾熱情都好…你都經常hea覆我…不過我算…我忍…我希望我既誠意能夠打動你…直至有次我對你發左一次好大既脾氣…我同你講我以後所有既事都唔關你事…你先知我一直都好委屈…最後打左千字文同我道歉…我想斬纜…但見到你咁樣我心軟比你哄返…我以為呢件事之後你會有改善

但結果係…你無珍惜…我之後對你既好…你繼續當理所當然…繼續不斷淺踏我既感受…最後你話我聽…原來你有左新鐘意既人…呢一下簡直係我個受左無數次傷害既心入面再插多把刀上去…我一直既付出你都無感受到…而我亦都正式死心😔

但係最後…我仍然希望你可以幸福…快樂…一直帶住我送比你既鏈…因為呢樣野係我唯一可以留係你身上既野…再見了…莊小姐🙃

自從比公司炒左，就晚晚唔肯訓
因為訓醒都冇嘢做

hku 都畀人炒。。。

點解你又知我hku

就係hku d 中五畢業睇我唔所順眼

hku ba first hon

aco

係鬼

私人公司丫

勁

Stop

做男人做到隻兵咁有乜謂
有唔妥點解要忍住忍住
BB仔肚餓都識喊叫媽咪餵奶啦
忘記啲bitch展望將來啦

痴撚線first hon

機緣巧合下佢搵返我傾計 之後開始見返
唔關第三者事 係因為d小事爭執各不相讓
我冷淡對左佢一排 後來我問佢覺得可唔可以解決個問題繼續落去 佢話攰了先散左

搵工未

黏黏 今日搵

中意左個46歲

睇戲

太咸濕 點算

我真係好掛住佢…

祛濕

做男人唔好做兵
利伸:做過

飲廿四味定五花茶好d?

Both

聽fd講溝埋飲好快貓
怕怕

到！

Thx

我好無用！

情?

千祈唔好咁容易信人呀 豬

歷史冇咩教育意義

中华人民共和国万岁

ok

有新仔？

不嬲個位數字

仔？何來仔？

生就有

無仔點生

電腦大爆炸

依家搵！

幫我搵

要咩類型？

我中意佢 佢都中意我既

咁點幫你

無 由我死

轉機食炒粉

不了 他不喜歡我

你在MK嗎？

死咗心就唔好掛住啦

💦💦💦

💦💦💦...💦💦💦....💦💦💦💦

悶

好耐無出街

metoo~

bi lee ba la bi lee ba la

係屋企整緊班㦸

正呀

大家可以試下係屋企整

又屈

可以請小妹食飯？人在MK

我都在

real?....

咁食炒粉啦

真 有朋友不過

wohooo

小妹回家了

?,?

女朋友？

餓死小妹.....

不

男朋友

都話朋友

你講 你食唔食 唔食就唔愛我

哦！

我在油麻地

聽日食

冇乜朋友㗎咋我

一日幾多餐 你講！

介紹我識ok？

一餐

留個名
近呢個星期好似諸事不順

你唔愛我了

去車公廟

發生咩事

一日一餐都好飽...

你食自助餐？

煮個麵咁囉

返工好多野唔順心
合併之後有好多未知素

我都未食過麵呀今日！！！！！

我都想食麵

食！我準備煮

屋企人煮左飯

煮右麵

我媽煮得麻麻

好正喎

好提議
今晚返工食

加食枝香煙

煙就不了

呢度啲ching個個邊行邊食

唔得呀鼻敏感聞到都好辛苦

我媽掂wo

老豆做廚既

X2

我嫲嫲做廚，我日日都食

想食你煮嘅

通常得我先食到

去你hall食

睇死你廚藝麻麻

西北風就有你食

正？

好定唔好都無你份㗎啦

咸了

好惡

係㗎 剩係惡你

上你到ok？

搵日

就聽日

聽日老母不在

你地關係進展得好快

幾時係到

識食

而家學緊

我反而無，同老豆關係唔好

我同呀媽關係唔好
而家同嫲嫲住

都係做運動爽皮

痴撚線
至憎火車頭

有同感

嘩 成四點都仲未瞓？

夜班

咁今日返工有冇未知素呀？

有偷筆賊

冇cam？

有都冇乜用，唔會因為一枝筆就翻睇
加上公司枝枝差唔多都冇乜証據

咁以後帶私家筆囉

就係用私家筆先驚個賤同事拎走

巴打仲唔瞓？

支筆隨身攜帶
連去廁所都戴住
黐埋自己名
睇下佢點偷囉

差唔多瞓喇
過一日去日本旅行

我真係跟身

你就好啦我都想去放行

算啦 一支筆幾蚊
咪畀佢偷囉
呢種人遲早俾人排

請假去旅行囉

痴線佬黎，個個都唔想理佢

冇假

用群眾嘅力量

咁慢慢儲啦

但係佢仲有人工加
我地呢啲小薯只能被欺壓

反正都係small potato
咪玩鳩佢囉

對住佢心很累，仲成日要幫佢執屎

睇下你想復仇定係忍耐啦
如果有家室等你養咪忍囉
但孤家寡人有咩好怕
東家唔打咪打西家囉
唔爽佢就玩殘佢先囉

我想同上司反映下佢唔值囉

直接講唔得㗎
通常啲上司聽完算撚數
仲反而覺得你先係有問題
所以應該玩計謀
你要令到上司都知佢唔撚掂先有用
要幾個人合謀先可以玩得成

我今日失戀，我好鍾意佢，但我俾左壓力佢，我好冇用

而家係supervisor知佢有問題但係HOD唔知

今次當經驗
下次唔好再犯相同嘅錯誤

以前衰過一次，今次改左，冇咁癲。
但都係要分手。
可能我真係冇乜安全感，而到我改啦，已經遲左。

放心啦
你哋團結嘅話集體玩下嘢
HOD冇理由唔知
最怕所有人都怕咗一條戇鳩

咁起碼你而家已經變成一個更好嘅人

而家已經係，不過算啦佢應該做唔長

仲有機會
今次唔會係last一次
除非聽日就死撚咗
只要仲生活喺世界上
你都仲有機會改到好為止
大家都錯過衰過

唔夠好，
我唔隨便拍拖，一拍就希望去到最後
可惜我太遲

如果佢係做唔長
咪食花生睇佢下場係點囉

我都係咁諗，但係呢樣野會慢慢變成一個枷鎖，令到你睇唔清楚應該點做
一個真正啱嘅人應該係同你一齊成長一齊改進，唔好掛住鑽牛角尖，慢慢尋覓啦

放長雙眼

我信呢個世界有報應㗎

agger呀
你快啲瞓啦唔係冇精神

我今日就係。
以為好好傾下代表向好嘅方向行
點知係bad end

可能啦
我諗住做好少少
再去搵佢

有啲野完咗就係完咗，唔好咁死心眼
死纏爛打咪仲核突，為咩要咁姐
又唔係得一個女人，裝備自己搵過個啦

我冇纏，我知佢想冷靜，包括我都要
所以扮到冇野講完啦
就返屋企邊飲邊傷心
頽幾日再做返好自己

好老實講大部分嘅女仔所指嘅冷靜姐係完了吧
不過唔好諗咁多喇，飲完瞓一覺就繼續生活喇

我都驚，但我想保留少少希望
始終我想同佢一齊

求吊高黎賣既方法

想食雪糕 都係等夜晚先

其實我想同你講 呃我呃得好啲ok？

你以為呃到我 但其實唔係

吊? 尸吊

真真假假，看開點吧

你信任既，佢講乜你都信， 唔信任嘅，你會懷疑 猜度

吊！

我愛的人 不是我的愛人

係喎

到底你有冇真心過，定淨係想氹我上床

從來只有生理需要

覺得自己好蠢好似比人挽緊

雖然最後冇上到

唉 攞個心出黎比人玩

要怪就怪自己太天真

我認

吊高完咪又係賣

幾時死

他都一走了之

Me？

me

做咩咁講

幾個鐘之後去機場

好羨慕

而家去日本凍死㗎

唔會啦
我好想睇雪

我就係想感受下落雪

咁唔會凍啦
巴打自己去？

計埋我四個人去
其中一個有車牌
自駕遊

個po推得慢左好多

真開心
跪求雪景

希望影到靚雪景
期待到瞓唔著覺

我已經冇記憶上次睇雪係幾時
好耐都冇冬天外遊過

你就好啦
我未睇過雪

你聽日咪有得睇囉
買手信ok？

希望睇到啦
不嬲黑仔開
有位同有錢剩嘅話會買

要諗，一定有得睇

懶

懶癌
你捨得炒粉架啦？

佢扮 佢成日周圍去

佢唔要我

強行推倒佢

佢嫌我大吃！

吃埋佢

又俾人呃

我唔呃你

傻傻分不清應該信誰

自己

我嘅判斷唔可靠到極致

記住唔好係眼訓/m到/肚餓/有情緒個時落決定就得

長期情緒低落負到嚇親人

幫手？

食晒你地

喺日本炒車

喂

唔係呀嘛

沒事?

我煮咗肉醬意粉

ok come

餵

死左

幾時

u ask 粉 first

星期日想食魚

食

不了

愛回家好好睇

喺警署出返嚟

呀

有冇事

我哋車嘅人冇事囉

呢幾日留意下身體，有啲拉到會一兩日後先feel到

pt女仔去左泡菜國旅行
個邊天氣咁凍好易就做錯野

將錯就錯

坐到好凍

真係黑開有條路

is.is.is.agger

覆你ig sin

is.is.is.nb

餓

食香

想食乜

炒粉

go

Going

ching 自殺？

隔離有人掛住你

一齊？

不了，食開屎

食炒粉慘過食屎？

唔係，係我食唔起

點會呀又唔貴

u rich lor dllm

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

食咗成日嘢

晚上好

表示羨慕

不過洗咗好多錢食嘢
聽日開始慳錢

加油
努力返工就有錢去日本食好西

坐下有錢收唔好咩？

梗好嘅
不過我想瞓覺多啲

仲唔瞓嘅又

準備瞓喇
聽日去金澤

玩得開心啲

手ching和加ching失蹤了

拖緊手仔，無手回覆

好令人羨慕，淨係可以自己拖自己

反共

手 加..... (假設圖)

已打110

Yes

過黎一齊拖

呢啲先高汁

你想開拖

今晚得閒？

岩岩放工，9點半後，寫埋份paper聽日deadline

你得閒個下叫我

快啲等唔切了

山頂既朋友

遙遠嘅你好嗎

唔好

我都唔好，黎拖手啦

Gib me five

練緊琴 點歌

羅生門

絕

今日又炒車

好悶

其實你個fd係咪唔識揸架

渣ga

害朋友呀

朋友係用黎害

好彩我地唔係朋友

啱啱比樓主害完

有咩恩怨？

佢比份低人工既工我做

唉冇人fake我都做份極低人工嘅工

比樓主害下

要切磋下

自拍正面同側面放上黎先

懷疑自己有情緒病 諗緊應唔應該去醫生
利申 唔知係大壓力定有病

有咩自覺症狀

呢個係正面 側面呢？

我都好驚訝

咁切磋呢？

唔好啦痛喇喂

呵返

拖返

真係有心事 長文注意

同男朋友今個月頭分左手 31號仲有一齊倒數

大家一齊左11年
已經係生命中不能缺少既一忽肉
分手原因我都唔太明 不過我諗佢考慮左好耐先講
分手分得好突然 前一日仲有傾有講有笑 突然就話唔愛我喇 想我搵個另一個 又話唔拖住我

最後我話分開下 俾大家時間諗下

利申 非第三者

我覺得好無奈 好無力 好無助
愛情到最後係咪只有責任？
佢覺得行唔到落去 唔知將來係點

過左2星期 出入都只有自己
有時候出街既勇氣都冇
講左分手之後 我冇搵過佢 佢冇搵過我
唔敢同父母講 驚講左冇得番轉頭 怕有日有機會一齊翻
我掛住佢 但唔敢搵佢 因為講好左分開下
寂寞到不得了 唔知有冇人明白呢種感覺

我已經唔係傷心難過
有時候喊都喊唔出
朋友安慰既有 鬧我既都有
覺得我唔好再留戀 因為個男人話唔愛你喇
鬧我無尊嚴
身邊冇人明白我

我明 我真係明 咁點姐 我仲意佢嘛
唉

就係咁囉

去攬實佢

有時諗起工作會開始抓自己對手
會好攰但諗唔到 一合埋眼就係公司嘢
試過有自殘傾向 但只係諗到工作既時候先咁
所以唔知係工作壓力過大定真係有病

我明白 我同個ex都一齊左十年先分手
我個時都唔敢同屋企人講，又係話分開下覺得會一齊番
後來慢慢面對左呢件事，慢慢諗番成件事
慢慢就會放低

壓力 但係再積落去會有問題 例如焦慮 抑鬱
你個情況我hall o camp個時都略略體驗過
我建議轉工
睇醫生都好 但係最重要係消除病根而唔係食傻仔藥

睇下醫生知道下咩事都好吖

慢慢個人就會死左

其實都打算年尾升職後辭職 可以個title靚啲
但預視到呢段時間都會有咁既持續情況
而家進退兩難 其實好灰
好似知自己壓力就爆 但冇得選擇

而家已經係
係個種好想拍拖好想有人錫但係又好怕嘅感覺
去到最後變到唔想再識人自己一個就好

試下而家周圍send 下cv先
或者你會發現 個title唔係咁重要
或者個title可能真係值幾千 但係你揸住啲offer係手會無咁緊張
我前排轉新工都好唔習慣成日覺得就比人炒
但係樓主有路數比我 有條後路 即刻無咁緊張
你都可以試下 話唔定你拎住啲offer係手既 個日give no fuck 會開心左

如果諗住辭職，就不如順便休息一下

慢慢個個夠膽愛佢既自己會死左
得返個唔夠膽而愛佢既自己

個個ex之後有個曖昧對象
不過都完咗了

更加想死

關咩事

宜家好想 但唔敢 驚佢拒絕

你而家唔去 之後一定無

個個曖昧對象當日就好似曙光咁，令我覺得可以再同人一齊，再發展落去
結果無端端就完咗冇再傾計，又跌番落黎

睇錯 頭先以為你話ex之後有曖昧對象

好似付出左好多年 但得唔到肯定既感覺
佢話覺得佢唔夠愛我 對我唔公平

我仲有希望覺得會一齊番係咪太傻？

當然我都希望可以放低 但真係要時間

衰啲講句
其實我係打算轉行 因為一直做緊既嘢都唔係我鐘意既工作
只係讀咗 interview 完又請咗 就入咗去做
本身以為入到去肯做肯捱就得
原來唔係個回事
身邊有人叫我再讀返自己比較有興趣既嘢再轉行
但我仲諗緊應唔應該又拎時間嘥時間再去讀第二科
畢竟我仲有兩老要養 雖然仲有1x年先退休
但都唔想佢地太辛苦了
諗諗下又會覺得自己好廢 唉

同個ex真係完咗，我冇再理

我明白 果種痛 好痛

我覺得自己好廉價 好cheap 我唔想自己咁
好想好想佢 但我只係忍

唔會 你係個識愛佢既人

其實都係藉口姐
放過人放過自己吧

記住返工為人工

巴打 多謝你 我睇完呢句喊左
我都有咁既關口 好幾年前
但我覺得我想要既人係佢 所以我拒絕左誘惑 當時有另一個人追我 我都覺得佢好好 但我知道我想要乜

但宜家佢同我講我只係佢既責任
我覺得好攰 覺得我既感情好廉價

我都想放過自己唔再諗

因為個ex真係hurt得我好深

記住你係個有愛既人

點解分手既？拍左10年

比個機會我hurt你

唔好為咗啲咁嘅人喊啦傻瓜黎嘅
佢對你唔好你仲喊？

你要錫自己，知唔知？

寂寞到我對愛有啲模糊 有啲自閉 唔想出街

因為第三者而分開過
跟住捱過long d
到最後佢番到黎終於一齊嘅時候

原來我已經唔愛，只係習慣佢嘅存在

黎啦

休息下

好 喊到眼淚都乾晒
會既 傻事我唔會做

只係好痛 見到一事一物都好痛

的確會 我都已經習慣左佢既存在
不過我明既 人冇話冇左邊個唔得既
慢慢會好

做下其他野分散下注意力啦
睇下書，睇下戲，做下運動之類

我個時日日都同自己咁樣講
做下其他野時間就會過
慢慢就會忘記

有積極去試 但自己回家時又好落寞 唉 導致唔想出街

上黎傾計

人人都係咁過黎 我都應該做到既
我會努力
多謝你們的

會既 追下post 又一日
搵野學下啦 唉

番屋企都唔好停，繼續搵野做

學琴

彈琴萬歲

拉琴

我兩樣都得

小定中

大

twoset is love twoset is life

做左ling ling workout未

今日做左

聽曰一齊做

your place or my place?
你應該小啦

小同中都係自學

what do cellists say to violists?

係咩

原來係呢段

好難得有人同我傾到twoset
好多謝你呀我感動到有啲想喊

之前音樂台有個小提琴po 不過沉左

小提琴我都唔啱傾吧

Ok的 因為我入去都係吹50 thousands violina

sacrilegious boi

Interesting

oui oui

Siiii Laaaa Miiii Soooo INTERESTING

it's a B natural

Turned into a B flat

but you know how to make it better? play it fast
cause if you can play it slowly, you can play it quickly

Do you still keep the musical kind of integrity if you’re playing at great speed

我都覺得佢唔係幾掂

以此為鑑
下次唔好坐佢車

已經係命水問題我覺得

大難不死 必有後福

食左2日自助餐，食滯左 依家個人好辛苦

頭先嘔番哂出來

可以再食過

有講錯

*拎花生*

遲D匯率升左就唔同

巴打食左右早餐未

會唔會我清楚過你

未，迫緊自己瞓覺

叫手巴彈首安眠曲

小寶寶~ 食蛋糕~~ 飯仔mum mum~~ 叔叔餵到~~

PRACTICE

練下Bach cello suite no 1 in g major先

that one cello song

拉唔到啦有排都未夠班

啊～

我提琴方面係十年練一首個種練法

鐵馬尋橋

手巴 我好悶啊